---
id: tx-1901
izenburua: Inpernuko&Pasodoble
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/IRtUnk5aKTY
---

INPERNUKO HAUSPO HORI
ZERUTAKO ZORION
GERNIKAKO SUTEARI 
IHES EGIN ZENION
USTEAK DIRA USTEL
OROITZAPENAK ERE
OROITZAPENAK ERE
LAPURTZEN BADITTUZTE

GAUARENTZAKO AMETSAK
EGIN DIREN BEZALA
JAKIZU EGUNEZ ERE
AMESTEN ZATTUDALA
ORAIN NIGARREZ NAGO
TA MALKO BAKOITZEKO
TA MALKO BAKOITZEKO
MAITE ZAITTUT GEHIAGO